冷戰期

大家接受到冷戰幾耐 有無試過冷冷下戰不了了之散左

Push

上次同女朋友冷戰左三日 之後進入八日既寒戰 最後上佢屋企破冰激戰300回合

寒戰 啫係點

而我都唔知係散撚左定冷戰緊。

+1 你幾耐

今日開始 但有暗湧左好耐 拍左無耐咋